我係波鞋撚 呢張文宣炒咗車

如果睇下鞋底紋理同形狀
我斷定係一對Ultra boost相信大家都會同意。

歷代出嘅ultra Boost 1.0去到4.0，
每一代[black]黑色[/black]鞋面嘅話，鞋底都必然係[black]黑色[/black]

印像中出過有[black]黑色鞋面[/black]，加白色鞋底嘅。以我認知我得三款

1: Hybeast X UltraBoost 1.0 Uncaged

2. Undefeated Ultra boost 4.0

3. UltraBoost 4.0 “Orca”

1. 萬幾銀一對正常人唔係會捨着。仲要係白色鞋踭唔會係全黑。
2.鞋頭會有一項好大嘅白色"UNDEFEATED"字樣。
3. Orca 嘅三間鞋框係白包唔會係全黑色

所以我判斷可能性得兩個：

周同學對嘢一係老翻，一係入咗對Orca就自訂剪框/噴框。

換言之呢對嘢唔係市面上咁容易買到，要做假嘅機會好低。對鞋都相信係啱啱新落地無耐，所以離遠睇似係白色都好正常。

點都好做偵探嘅時間已經過啦，大家早啲瞓聽日再打過啦。

就算張圖點樣都好。
周同學唔係失足避催淚彈跌落去。
佢係被政權推下去。

仆個街佢同我同齡，你班黑警一定要同我冚家剷。

香港人，報仇。

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

呢對黑色底

咪係囉
你睇下StockX 嗰對公廁4.0 Core Black個鞋底係黑色㗎。
但係文宣嗰張就白色
希望冇睇漏眼

班人搞撚笑 咁撚低清都睇到D坑有冇污糟

自膠
應該係cctv太低清focus唔到鞋底
我覺得係佢段片一壓縮save影唔清機會大啲
上圖嗰對應該係core black

係咪得我一個唔知你up乜 依家就係話cctv條友係假呀嘛 咁佢鞋底應該係黑色先岩喎
唔明文宣有咩問題

諗諗下都有可能係
因為見到文書嗰邊個框有少少灰
希望係我炒車

波鞋呢家嘢我真係唔多識
不過照幫推

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

我女朋友2019年新年喺日本買嘅ultraboost 4.0都係黑身白底，唔好9up，thanks

其實上圖似係著住對遮到腳眼嘅襪
下圖好明顯露咗腳眼出嚟

周同學嗰對 係踩落地嗰面都白色
你呢對係白boost底 但踩落地嗰面都係黑色

樓主on9 完

咁直接

真 打咁多字cap埋圖都唔知佢做乜鳩

對唔住係我緊張得滯出錯咗
下次會再fact check清楚一啲
打搞曬咁多位對唔治